環保笠一笠

推

自己推自己~

出火唔掂……
出水~
出水唔掂……
出油